有無人剛剛係西灣河目擊巴士司機大戰單車鬼佬

有無人知咩事
啱啱一出地鐵站就見到個司機係咁踢鳩個鬼佬部單車，嚇到個靚仔鬼佬即刻踩車走人

以為巴士同單車鬥快....

望到過去淨係見到兩個打緊交，另一架巴士個司機停埋係側邊走咗出嚟拍片
打交個個巴士佬就停撚咗架巴士係路中心頂住後面